分手後仲做朋友？

話說我同我 ex最後都分左手，但就一直都有 WhatsApp 聯絡。中間食過一次飯，分手原因係佢放唔低 ex，所以想退一步大家做番朋友。比啲時間佢考慮清楚點處理我地關係。
依家問題來了，佢一直搵我傾計，但有時本身約左行年宵又話唔想出，之後放工又話累又淨。我最後 block哂所以WhatsApp Facebook 電話☎️。佢隔左一日打133來叫我唔好 block佢，想大家傾番計，中間又無啦啦話我點解唔做啲嘢令佢想重新追我，又話拍拖中間有覺得我唔係佢理想中既情人，又覺得我放唔低佢會解 block,我聽到之後好心淡。其實我講真仲未放得低，但我唔想再係咁樣比佢拖落去

乖啦，分手要狠

繼續扑

Spsp

S乜鬼p
成日諗扑野

正所謂下一個更好，食回頭草就唔係幾好。

真係愛過 做唔到朋友

佢都幾衰格喎其實
又話自己放唔低前度
而家又問你點解唔做野令佢重新追你
咁點解唔問佢放唔低又唔去追前度？
仲要做野要佢去重新追你？
咁究竟係邊個追邊個？
到你攰想離開
又話你會放唔低佢
咁既另一半樓主你會想點樣發展先？

所以我都想離開了

有時都唔係自己想唔搵就唔搵
你都話你其實放唔低
你要答到你自己其實你留戀緊d咩

屌 佢當你水泡咋
放唔低ex又要箍住你

如果雙方都死左心先可以做番朋友
未放低就唔好喇

呢句真係督中我個心
點可能接受得到當佢係朋友
你對佢係愛情 佢對你友情 死不如死 殺左我把啦

btw 樓主單野我覺得佢純粹想留條尾

唔洗理佢

其實你自己無朋友咩
一定要同佢做朋友？
多D同真正既朋友出街咪撚理佢啦
明眼人一睇都知佢當你水泡
真係愛你點會捨得拖拖拉拉
你一直比個唔岩既拖住浪費時間
真係岩個個點會出現呀

利申：過來人

岩啊 留定條女係身邊

我都試過咁
講d野都一模一樣
佢自己變心仲怪我點解唔做返d野令佢可以重新愛上我咁
block左佢仲要死纏爛打咁
由分手到而家一年有多 仲未斷得哂
絲打有冇tg?一齊傾下